岩岩發現俞定延幾可愛

玩左咁耐第一次上我島

你嗰個係魚司延，我呢個先係俞定延。

不了

屌你老尾樓主死人妖

You=time travel 狗

張圖上網搵 廢事自己搞

加好友啦

唔加垃圾

你地大頭菜咩價位？

義海價

妖。我哋咁fd
0438-4737-9297

599

609

Wt

星期二咁快有599？

佢=259。

甩B你都有玩？

導最鍾意「TT」。

導

有但無你地玩得咁勁

加fd啦

You=冇玩

咁話你bbg

Yes